TVB開始縮，好期待佢劇集存貨快d用曬

Viu擴張靠而家
唔駛一定打後生仔市場 反正後生少睇電視 拍tvb式宮心四角戀糖心膠劇吸引老人家轉場都好

//拍tvb式宮心四角戀糖心膠劇吸引老人家轉場都好
咁死得仲快

唔係中老年人市場先大咩

後生識上網睇重播個d, 而家viutv打好個50+ 市場啦